內地轉賬🤦

我有一筆內地嘅轉賬要轉落香港
20蚊左右姐
但係我只係得WeChat pay HK 支付寶 香港
冇大陸地址 信用卡 ...
我可以點轉條數落黎？

支那就支那

20蚊你自己出住先啦

銀行轉 200蚊手續費